{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/familia.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파밀리아호텔"
    },
    "text": "ファミリアホテルは済州島の南海岸が見渡せる丘に位置しています。 中門海水浴場からは車で5分の距離にありアクセスが良いです。 ホテルはモダンで調理が可能な客室を保有しており、海の眺めが楽しめるバルコニーも提供しています。 また、全エリアでは無料でWiFiをご利用いただけます。 客室にはストーブ、冷蔵庫、キッチン用品が完備された簡易キッチンが設けられており、それぞれの客室にはエアコン、暖房施設、薄型TV、業務用机も備えています。 バルコニーには椅子2つとテーブルが付いており、リラックスできます。 専用バスルームにはシャワー設備、ヘアドライヤー、無料の洗面用具が完備されています。 滞在中はテラスと共用ラウンジ/TVスペースが利用でき、ビジネスセンターとファックス/コピー機も無料で利用できます。 また、ホテルの構内には無料駐車場もあり、車の利用が便利です。 ICC済州国際コンベンションセンターと済州国際空港はそれぞれ車で5分、50分の距離に位置しており、ホテルは西帰浦の中心部から11kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファミリアホテルの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "ファミリアホテルは済州島の南海岸が見渡せる丘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファミリアホテルへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "中門海水浴場からは車で5分の距離にありアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ファミリアホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルはモダンで調理が可能な客室を保有しており、海の眺めが楽しめるバルコニーも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室にはストーブ、冷蔵庫、キッチン用品が完備された簡易キッチンが設けられており、エアコン、暖房施設、薄型TV、業務用机も備えています。"
        },
        {
            "question": "ファミリアホテルではどのような無料のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "全エリアでは無料でWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バルコニーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バルコニーには椅子2つとテーブルが付いており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "専用バスルームには何が完備されていますか？",
            "answer": "専用バスルームにはシャワー設備、ヘアドライヤー、無料の洗面用具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "滞在中に利用できる共有施設はありますか？",
            "answer": "滞在中はテラスと共用ラウンジ/TVスペースが利用でき、ビジネスセンターとファックス/コピー機も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ファミリアホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの構内には無料駐車場もあり、車の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "ファミリアホテルの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ICC済州国際コンベンションセンターと済州国際空港はそれぞれ車で5分、50分の距離に位置しており、ホテルは西帰浦の中心部から11kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 531
    }
}